啱啱睇完東京闇鴉14卷

夏目
幾時有得睇15

成幾年14
完左第1部d速度真係插晒水

明明幾好睇

求劇透
睇完動畫就冇睇
夏目之後點

比你講一講想翻睇動畫
如果有第二季就好

劇情太短仲未夠第二季...明明超好睇

動畫咁垃圾都叫好睇

動畫做慢啲出兩季應該會好睇好多

動畫係輕小說改編黎講我覺得接受到
唔似刀劍第一季睇到一頭霧水,D位ON99咁

好睇呀

邊度有得睇

動畫就一定合格,但點睇都覺得cut太多
最高汁中間天台果集

但係D崩位真係太搞笑

動畫d人物個樣做得有d怪
不過套野d ost同歌係幾好
btw點解第2部小說出得咁慢

隔左成年終於出
都唔記得左up乜

動畫高汁呀 咒語100%重現 照讀冇cut到 好正

好撚好睇

d 劇情飛到唔睇過小說根本唔會明做緊咩

我都係睇完動畫再由頭開始睇小說
Btw最新兩卷好似冇以前咁刺激

好好睇, 快啲出15喇!

留名

你認真啲做下野啦

我一定唔會比夏目有事嘅!

睇緊，睇到夏目啱啱死
有冇人可以劇透一下相馬多軌子之後點
好想條仆街快啲死